有無人一齊玩Battlefield 1

小弟岩岩買左battlefield 1黎玩，想搵一班人一齊玩吹下水咁

Telegram約戰group:

RC:

26928873

唔該晒巴打,BTW你個Telegram網止唔岩